有選擇困難症，巴絲入黎吹下水

翻緊散工，520一日，翻9點到6點收工，大部分時間Hea
有第二份，700一日，由2點做到夜晚2點，6個鐘頭做野，其他休息時間
俾著你地，你地點選擇

兩份都似係萬零蚊hea 工
梗係九至六啦
二至二 影響哂正常作息時間
又無時間社交生活
六點收工約fd 大把街去啦